其實真正比人掐住春袋既係得一層樓既業主...

大家樂合伙人

冇樓既...連春袋都冇

揸一層樓既一早一開二啦

樓主係AA
買樓既都係炒價死全家
有錢都唔好上車
租樓日日賺

唱好樓市全部都係AA

冇樓既春袋都冇

係咪浪巴你post過去呀

梗係唔係

我連香討account都無

大快活圖

唔明

一層樓有咩問題 點解個個都要唸炒多幾層

貼過去應該係 連登user

Vic_Sage

現巳改名為 沒事儿

所以 o 的囡唔會有高潮

殺埋去鄉土

我都冇跌吉acc 同埋成篇文好多觀點我唔認同

你唔係淡淡來架咩